有大台既少數建制狗都會有狗咬狗，另一邊無大台有磨擦係好自然既事，記住6月一路走來不分化不割蓆

有時候不完美，但狗賊都話可接受啦，當然要改善。

比人攻擊分化，即係代表敵人覺得你有攻擊性一定要咬死你。

選戰近了，只會更多呢d奇怪野，立法會每年批既錢咁多，少數派而家驚緊無辦法分晒香港d身家呀

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能